我要求唔高..有格格BB做我女朋友就夠

幾時可以有....

樣靚聲靚波大家底好。
你要求真係唔算高

我戀愛了